Конвертер валют
==============

Добавьте в следующую программу (конвертер валют) считывание данных и исправьте ошибки, которые допущены в шаблоне.

На вход программе поступают два числа.

Первое  число — количество долларов(целое число), которое мы хотим перевести в рубли.

Второе — курс доллара.

На выходе хотим получить сумму после пересчёта в рубли.

---
## Sample Input: ##
```
695 0.6151588177048428
```

---
## Sample Output: ##
```
427.5353783048658
```
